721白衣人｜法官裁定案件表面證供成立 預料「飛天南」明早出庭自辯

元朗7.21白衣人暴動及傷人案續審，聆訊踏入第20天，區域法院法官葉佐文聽罷控方案情以及雙方中段陳詞後，裁定案件表面證供成立，各被告須就控罪答辯。第六被告「飛天南」吳偉南預料明早將會自辯，他另有3名辯方證人，其餘被告傾向不出庭作供。

六名受審被告依序為運輸公司東主王志榮（55歲）、工程公司東主黃英傑（48歲）、西鐵燒烤樂園東主鄧懷琛（60歲）、「飛天南」吳偉南（57歲）、八鄉鄉事委員會居民代表兼橫台山河瀝背村村長鄧英斌（61歲），以及維修技工蔡立基（40歲）。另有兩名被告被告「懵良」林觀良（48歲）及「肥林」林啟明（43歲）承認暴動罪，還柙候判。

我直入元朗

你老豆疊羅漢

飛天南係咪咁樣飛架？

官:念在保家圍(元朗)國 功過相抵 坐4個星期 緩刑2年 完

幾百個人 交得幾條蝦毛
收晒安家費啦

係咪拉咗呢幾個就當破案？

做場戲，跟住輕判